林欣彤做乜鬼肥左咁多

岩岩嚇親我

以前

咁都叫肥
咁欣宜，細細粒叫咩

正常連登仔: 食得避孕藥多

其實可能食開醫情緒病嘅藥